{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 지니키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせとしては、火災に特に気をつけ、客室や設備をきれいに使うべきだということがあります。 児童とお客様の安全のために施設物利用時にも注意しなければならず、飲食物およびゴミは分別収集をしなければなりません。 ペットは同伴できず、未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者の許可が必要です。 肉や魚は指定された場所でのみ調理でき、室内では臭い食べ物を控えるべきです。 個人用火器用品や電熱器具、高声放歌、または爆竹の使用は禁止されました。 客室と室内は禁煙で、ロウソクの使用も禁止されています。 別途に提示されたイベントやイベントがあり、客室では個別バーベキューもご利用いただけます。 IPTVとWiFiサービスが提供され、客室は禁煙です。 また、グランピングを楽しむことができる施設も用意されています。 プールは温水で運営されており、基本的な調味料は個人で持参する必要があります。 近くにはショップがあり、必要なものを購入できます。 駐車可能であり、子供たちのためのキッズゾーンとプレイルーム、そしてキッズミニグランピングも提供されます。 ジェットコースター自転車、人工芝サッカー、夜景フォトゾーン、ベンチなど様々な楽しみもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "火災についての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約のお知らせとしては、火災に特に気をつけ、客室や設備をきれいに使うべきだということがあります。"
        },
        {
            "question": "児童とお客様の安全のために施設物利用時には何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "児童とお客様の安全のために施設物利用時にも注意しなければならず、飲食物およびゴミは分別収集をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような食べ物の調理が許可されていますか？",
            "answer": "肉や魚は指定された場所でのみ調理でき、室内では臭い食べ物を控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "個人用火器用品や電熱器具、高声放歌、または爆竹の使用は禁止されました。"
        },
        {
            "question": "客室と室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室と室内は禁煙で、ロウソクの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントや施設がありますか？",
            "answer": "別途に提示されたイベントやイベントがあり、客室では個別バーベキューもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiサービスが提供され、客室は禁煙です。また、グランピングを楽しむことができる施設も用意されています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営方法や持参すべきものはありますか？",
            "answer": "プールは温水で運営されており、基本的な調味料は個人で持参する必要があります。近くにはショップがあり、必要なものを購入できます。"
        },
        {
            "question": "子供向けの施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "駐車可能であり、子供たちのためのキッズゾーンとプレイルーム、そしてキッズミニグランピングも提供されます。"
        },
        {
            "question": "その他の楽しみや設備はありますか？",
            "answer": "ジェットコースター自転車、人工芝サッカー、夜景フォトゾーン、ベンチなど様々な楽しみもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 597
    }
}